突發：1:35將軍澳有市民被popo打到成臉血

有人話 成面血尚德個位手足係知道停車場要fa先衝過去比狗制服

黑警 以臉還臉

佢就係呢位手足

甴大大 甴近平 習近平

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

咩事？

推！

黑警死全家
手足唔好有事

推

痴線

痴撚線

即係點？ popo 阻止fa 去停車場救人？

衝過去比狗制服?

犧牲自己送頭?

睇live似係popo 本身諗住退幾步就算，手足就單槍匹馬推出去推到popo去咗十字路口，停車場空哂位先安全放到fa上去同埋popo冇得上停車場搜

真英雄

利申返先，睇live加個人揣測，未必反映真實情況

佢真係好夠疆
單人匹馬追出路口
真勇武

黑警幾時先有報應
而家諗返起14 年真係皮毛野

搵咗律師未？

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

果位手足有冇名，岳義士 2.0

認人呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Push

認人

英雄

鏡頭面前都打到咁 如果拉返到差館會點

有冇人有另一個角度認樣，冇就一定死撚緊

wtf

幫推

真勇武
多謝

仲未有名
救人呀

推吖，多謝你吖，唔可以有事嫁

就算搵到律師啲黑警都仆街到唔俾送去醫院+俾律師見當事人，只能祝手足好人有好運

推 希望有人搵到

推吖

唔係叫popo 應該叫死曱甴

B.C：【 潛伏警員之心聲 】

當日，相信香港人只要有一個爆發點，就能夠清醒...

試下放催淚彈...佢地叫口號！
試下棍棍打頭...佢地叫口號！
試下開槍射人...佢地叫口號！
試下性侵強姦...佢地叫口號！
試下開槍殺人...佢地叫口號！

佢地話無證據...我地大大聲係前面挑釁，叫佢地清算我地，問佢地用咩清算我地，同現場既示威者講雞姦好好玩，強姦好爽...

佢地都仲係叫口號！

到底，我地潛伏既警員仲要做多幾多傷天害理既事，佢地先會憤起而攻之？

三年，三年之後又三年！

我地好驚，好驚到有朝一日係你面前斬斷人隻手，強姦你個妹，你地都仲係度叫口號！

你地醒下啦，我地係唔會放底武器同你地隻秋架！

你地諗下方法圍我地啦！我地都做到出曬面比曬借口你地，你地幾時先肯真正建軍打我地呀？

From tg channel

好人一定會好報

一定會

阻膠呢屌你老母

好勇
真用命博

手足大步𨈇過啊
今晚TKO又開大片，唉

救人！

認人救人

講咗幾個月啦

幫手搵人
無名

認人啦
手足唔係condom

推要名呀

痴撚線，獅鳥都無咁撚恐怖

救人

，

推到佢有名

啲左膠呢
去撚咗邊

未有律師啊
推到嘅唔該推

血人

p

啲黑狗見男仔就毁容 女仔就抽水 咁都忍得屎都食得

義士

認人啊

推
要救佢

見到佢自己一個衝出馬路，真心佩服
但好希望係下次見到可以大家一齊衝出去
如果唔手足就會咁傷，可能我做埋浮屍touchwood ar
所以真係大家一齊上，人多就唔怕

cls

保護藍屍

有冇人知有人去幫佢未

咩情況

4/11(Mon): 1930HKDI赤腳行
5/11(Tue): 1800全民V煞日
6/11(Wed): 1600葵涌聲援義士
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行
8/11(Fri): 0700 MK和你返，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

推推推
要冇事啊

睇live 明明睇住佢趕完狗後入返村，幾時捉返架？

推呀屌

警黑死全家

愈黎愈撚變態
有報應架！屌你地冚家老味！

求片

真英雄，支持

犬方：呢個係哥倫比亞大毒梟

有仇想報就自己黎
唔好咁on9要靠個天

講左幾多次個表情唔係咁用
手足要平安

多謝手足

曱近平

Push認人呀

嬲完返工啦

屌你老母
咪撚再濫用送頭呢個字

Push
要平安阿

唉。。真係唔值得再港付出咁多1
點解要咁。。。

有無人認得

呢個型到仆街 究竟佢拎住咩可以嚇到啲狗走

背囊

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

點解一個警都無死無傷？香港人太弱，令黑警信心擴大

推啊

冚家產私刑黑狗

呢個真係有d送頭feel

推到有消息

屌你老母你收聲啦仆街
依家佢係用自己換受傷個位後生仔呀

唔怪得 , 瞓醒見到位手足做乜咗勇搞到送頭 , 原來係真英雄

推唔到 唉

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

屌屌屌屌你老母

Pishhhhh

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

死黑警

推呀 唔好有事

推呀
有冇片!!!!!!

cctvb今朝無播呢幕

cctvb正仆街

真英雄,捨身救人

紳士vs殺人魔
紳士全族死清光

究竟尋晚tko 搞過咩黎。。。

仲諗報應呀？

改個名叫胖虎係到好嬲諗報應

Tui

廣明 50粒 TG

真英雄 有無消息....

送你老母頭

有無live link? 大概去到邊度睇？

推

要幫呢個義士出名呀！！！

推到搵到佢

好想知道佢袋住啲咩 啲狗驚到仆街
四五個都係咁退後

。。。。

甴近平 習近平

P

Push h

push

Push!!!!

推, 救手足呀

推 希望大家唔好忘記佢 唔可以變浮屍！

勇氣

你啱 respect

屌你 死黑警

有無人知手足咩名

比捕人士關注組tg

仲有好多手足要幫手

屌 仲未有名

可唔可更多人反抗

唔夠人投降好過手足拉左告唔得耐

和你返工 睇tg gp 好似係7點50集合 8點出發

😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠

六，九，十號加埋sogo

出多兩個po同諗皇天擊殺

係

有冇人知佢叫咩名隔離post話仲未有名

衝就要一齊衝

怪錯佢

同岳義士一樣
有無人知佢叫咩名 唔可以被消失

搵返未？
唔好又被消失

一個人單拖對住成班popo
一開頭仲要俾大家當鬼
對唔住呀手足

讀多啲書先啦。

荊軻刺秦 公子獻頭, 知唔知係咩呀?

荊軻刺秦 公子獻頭
話佢係義士都唔比?

千祈唔好被自殺

獻頭就獻頭

送頭係咩意思你諗清楚先啦柒頭

UP

有冇人知佢點
點解會打到成臉血

推 真英雄點解冇人講

推爆佢

義士吾係condom

岩岩行過 血跡仲喺度

推呀

係果個路口位？